有冇hku人想夾份租屋住

小弟升yr2
因為住得遠車程實在太花時間，而且住過hall唔太享受hall culture
所以想r個人夾份平平地租屋，大約$2500~3000/人
又可以一齊煮下野食摺下咁
如果唔介意，男女不限，正正常常同有個人夾到就得
想9月就有得住，隨時可以約睇屋

有意既私下再傾傾了解下
tel：@chefcch7425

小妹就話姐

駛唔駛一次性交一年

想同六常一齊租屋住

有無考慮劏房？有d100呎有埋廁所咁都唔錯, 不過價錢起碼乘1.5

又貴d又細d，冇謂啦

你係咪覺得劏房都租唔到既價錢 會租到港島d私樓

咁cedars有d召租真係差唔多呢個價，又百幾呎嘛～
我搵到有呢d空缺架啦，係冇人夾

唔係呀？有咩原因令你咁估？

你個名

點解你覺得每人2500~3000可以夾到間屋住 上下舖就得

我都係咁話

留名
利申:fm

唯有4個人夾間兩房

唔報龍華？

我有fd都做到，唔信唔洗理我
係難搵既

過左round1

studio黎

推一推

係咪真架

輕輕推一推
就開學

龍華報late come都好易入到
利申: 開左學先報late come, 入左

咁如果我到開學都搵唔到租就報啦
唔該曬你先

繼續召人